# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Ajiujiu, 2022
# Julien G. <julien.gong@gmail.com>, 2022
# 高垚鑫, 2022
# Fan Xu <xlivevil@aliyun.com>, 2022
# Ander_Index <Ander_Index@outlook.com>, 2023
# tony shen <anthanny@hotmail.com>, 2024
# a b, 2024
# RERBIN MA, 2026
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-24 17:59+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-09-19 15:11+0000\n"
"Last-Translator: RERBIN MA, 2026\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/calibre/teams/19337/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ..\common\common_dialogs.py:84 config.py:141
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: ..\common\common_dialogs.py:112
msgid "Restart calibre now"
msgstr "现在重启 calibre"

#: ..\common\common_dialogs.py:128
msgid "Preferences for:"
msgstr "首选项用于："

#: ..\common\common_dialogs.py:160
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ..\common\common_dialogs.py:162
msgid "Clear all settings for this plugin"
msgstr "清除此插件的所有设置"

#: ..\common\common_dialogs.py:189
msgid ""
"Are you sure you want to change your settings in this library for this "
"plugin?"
msgstr "是否确实要更改此书库中插件的设置？"

#: ..\common\common_dialogs.py:190 ..\common\common_dialogs.py:210
msgid ""
"Any settings in other libraries or stored in a JSON file in your calibre "
"plugins folder will not be touched."
msgstr "其他库中的任何设置或存储在calibre plugins文件夹中的JSON文件中的任何设置都不会被触动。"

#: ..\common\common_dialogs.py:192 ..\common\common_dialogs.py:212
msgid "You must restart calibre afterwards."
msgstr "您需要稍后重启 calibre"

#: ..\common\common_dialogs.py:200
msgid "Settings changed"
msgstr "设置已修改"

#: ..\common\common_dialogs.py:201
msgid "Settings for this plugin in this library have been changed."
msgstr "此书库中此插件的设置已更改。"

#: ..\common\common_dialogs.py:202 ..\common\common_dialogs.py:223
msgid "Please restart calibre now."
msgstr "现在请重启 calibre"

#: ..\common\common_dialogs.py:209
msgid ""
"Are you sure you want to clear your settings in this library for this "
"plugin?"
msgstr "是否确实要清除此插件库中的设置？"

#: ..\common\common_dialogs.py:221
msgid "Settings deleted"
msgstr "设置已删除"

#: ..\common\common_dialogs.py:222
msgid "All settings for this plugin in this library have been cleared."
msgstr "此插件库中的所有设置都已清除。"

#: ..\common\common_dialogs.py:297
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: ..\common\common_widgets.py:105
msgid "Undefined"
msgstr "未定义的"

#: ..\common\common_widgets.py:160
msgid "Restart required"
msgstr "需要重启"

#: ..\common\common_widgets.py:161
msgid ""
"Title image not found - you must restart Calibre before using this plugin!"
msgstr "未找到标题图片 - 使用此插件之前必须重新启动 Calibre！"

#: ..\common\common_widgets.py:234
msgid "Create new column"
msgstr "创建新列"

#: action.py:45 dialogs.py:175 dialogs.py:1077 duplicates.py:222
msgid "Find Duplicates"
msgstr "查重"

#: action.py:87
msgid "&Find book duplicates"
msgstr "查找书籍重复"

#: action.py:89
msgid "Find library duplicates"
msgstr "查找图书馆重复项"

#: action.py:90
msgid "Find books that are duplicated in another library compared to this one"
msgstr "在另一个图书馆找到与这个图书馆中重复的书籍"

#: action.py:93
msgid "Find metadata &variations"
msgstr "查找元数据和变化"

#: action.py:94
msgid ""
"Find & rename variations in author, publisher, series or tags names that may"
" indicate duplicates"
msgstr "查找并重新命名作者、出版商、系列或标签名称中可能存在的重复内容"

#: action.py:97
msgid "&Next result"
msgstr "下一项"

#: action.py:98
msgid "Display the next duplicate result group"
msgstr "显示下一个重复项目组"

#: action.py:100
msgid "&Previous result"
msgstr "上一项"

#: action.py:101
msgid "Display the previous duplicate result group"
msgstr "显示上一个重复项目组"

#: action.py:104
msgid "&Mark current group as exempt"
msgstr "将当前组别标记为豁免"

#: action.py:105
msgid ""
"Mark the current group as not duplicates and exempt from future "
"consideration"
msgstr "将当前组别标记为不重复，今后不再考虑"

#: action.py:108
msgid "Mark &all groups as exempt"
msgstr "将所有组别标记为豁免组别"

#: action.py:109
msgid ""
"Mark all remaining duplicate groups as exempt from future consideration"
msgstr "将所有剩余的重复组别标记为免于今后审议的组别"

#: action.py:113
msgid "&Show all book duplicate exemptions"
msgstr "显示所有图书重复豁免"

#: action.py:114
msgid "Show all books that have book duplicate exemption pairings"
msgstr "显示所有具有图书重复豁免配对的图书"

#: action.py:117
msgid "&Show all author duplicate exemptions"
msgstr "显示所有作者重复豁免"

#: action.py:118
msgid "Show all books that have author duplicate exemption pairings"
msgstr "显示所有作者与豁免配对重复的书籍"

#: action.py:121
msgid "&Manage exemptions for this book"
msgstr "管理本书的豁免权"

#: action.py:122
msgid "Show duplicate exemptions for this book to enable removal"
msgstr "显示本书的重复，以便删除"

#: action.py:125
msgid "&Remove selected exemptions"
msgstr "删除选定的"

#: action.py:126
msgid "Remove any duplicate book/author exemptions for the selected books"
msgstr "删除所选图书的任何重复图书/作者豁免"

#: action.py:130
msgid "&Clear duplicate results"
msgstr "清除重复结果"

#: action.py:131
msgid "Exit duplicate search mode"
msgstr "退出重复搜索模式"

#: action.py:135
msgid "&Export duplicate groups"
msgstr "&导出重复组"

#: action.py:136
msgid "Export duplicates groups to a json file"
msgstr "将重复群组导出到 json 文件"

#: action.py:140
msgid "&Customize plugin"
msgstr "&个性化插件"

#: action.py:142
msgid "&Help"
msgstr "帮助 (&H)"

#: action.py:248
msgid ""
"This action will ensure that each of the {0} in the group are exempt from "
"appearing together again in future."
msgstr "这一操作将确保该组中的每个 {0} 以后都不会再出现在一起。"

#: action.py:251 action.py:304
msgid "Are you <b>sure</b> you want to proceed?"
msgstr "您<b>确定</b>要继续吗？"

#: action.py:259
msgid "No duplicates in group"
msgstr "组内无重复"

#: action.py:260
msgid "There are no duplicates remaining in this group."
msgstr "该组中没有重复的内容。"

#: action.py:271 action.py:276
msgid "Cannot manage exemptions"
msgstr "无法管理豁免"

#: action.py:272
msgid "No book selected"
msgstr "未选择书籍"

#: action.py:277
msgid "This book has no duplicate exemptions"
msgstr "本书没有重复豁免"

#: action.py:298
msgid "Invalid selection"
msgstr "选择无效"

#: action.py:299
msgid "You must select at least one book."
msgstr "您必须至少选择一本书。"

#: action.py:300
msgid ""
"This action will remove any duplicate exemptions for your selection. This "
"will allow them to potentially appear as duplicates together in a future "
"duplicate search."
msgstr "此操作将删除您选择的任何重复豁免。这将使它们有可能在未来的重复搜索中一起作为重复出现。"

#: action.py:338
msgid "Choose file"
msgstr "选择文件"

#: action.py:339
msgid "Saved duplicates"
msgstr "保存的重复文件"

#: action.py:365
msgid "Export completed"
msgstr "导出完成"

#: action.py:366
msgid "Exported to: {}"
msgstr "导出到 {}"

#: book_algorithms.py:53
msgid "Analysing {0} books for duplicates"
msgstr "分析 {0} 本图书是否有重复内容"

#: book_algorithms.py:423
msgid "matching '{0}' identifier"
msgstr "匹配“{0}”标识符"

#: book_algorithms.py:426
msgid "binary compare"
msgstr "二进制比较"

#: book_algorithms.py:431
msgid "ignore title, {0} author"
msgstr "忽略标题，{0}作者"

#: book_algorithms.py:435
msgid "{0} title, {1} author"
msgstr "{0}标题，{1}作者"

#: config.py:143
msgid "Edit the keyboard shortcuts associated with this plugin"
msgstr "编辑与此插件关联的键盘快捷键"

#: config.py:147
msgid "Reset &confirmation dialogs"
msgstr "重置和确认对话框"

#: config.py:148
msgid "Reset all show me again dialogs for the Find Duplicates plugin"
msgstr "重置查找重复内容插件的所有 “再次显示我 ”对话框"

#: config.py:152
msgid "&View library preferences"
msgstr "查看书库首选项(&V)"

#: config.py:153
msgid "View data stored in the library database for this plugin"
msgstr "查看存储在书库数据库中的此插件的数据"

#: config.py:169
msgid "Done"
msgstr "已完成"

#: config.py:170
msgid "Confirmation dialogs have all been reset"
msgstr "确认对话框已全部重置"

#: dialogs.py:51
msgid ""
"<b>Book duplicate search</b><br/>- Find groups of books which have an "
"identical identifier such as an ISBN, amazon id, goodreads, uri etc.<br/>- "
"Marking a group as exempt will prevent those specific books from appearing "
"together in future duplicate book searches."
msgstr ""
"<b>图书重复搜寻</b><br/>- 寻找具有相同识别符号的书籍群组，例如 ISBN、亚马逊ID、Goodreads、URI 等。<br/>- "
"将一个群组标记为豁免将阻止这些特定书籍在未来的重复书籍搜寻中一起出现。"

#: dialogs.py:57
msgid ""
"<b>Book duplicate search</b><br/>- Find groups of books which have a book "
"format that is binary identical.<br/>- Compares the actual file size of "
"every book format in your library, computing an SHA hash to compare contents"
" where sizes match.<br/>- Books found using this search are guaranteed to be"
" duplicates.<br/>- Marking a group as exempt will prevent those specific "
"books from appearing together in future duplicate book searches."
msgstr ""
"<b>图书重复搜寻</b><br/>- 寻找具有二进位相同的书籍格式的书籍群组。<br/>- 比较您图书馆中每本书籍格式的实际文件大小，计算 SHA "
"杂凑值以比较匹配大小的内容。<br/>- 使用此搜寻找到的书籍保证是重复的。<br/>- "
"将一个群组标记为豁免将阻止这些特定书籍在未来的重复书籍搜寻中一起出现。"

#: dialogs.py:66
msgid ""
"<b>Title duplicate search</b><br/>- Find groups of books with an "
"<b>identical title</b> and {0}<br/>- Titles must match exactly excluding "
"case.<br/>- Marking a group as exempt will prevent those specific books from"
" appearing together in future duplicate book searches."
msgstr ""
"<b>标题重复搜寻</b><br/>- 寻找具有<b>相同标题</b>且 {0} 的书籍群组。<br/>- 标题必须完全匹配，不区分大小写。<br/>-"
" 将一个群组标记为豁免将阻止这些特定书籍在未来的重复书籍搜寻中一起出现。"

#: dialogs.py:71
msgid ""
"<b>Title duplicate search</b><br/>- Find groups of books with a <b>similar "
"title</b> and {0}<br/>- Similar title matches apply removal of common "
"punctuation and prefixes and applies the same title matching logic as "
"Automerge.<br/>- Marking a group as exempt will prevent those specific books"
" from appearing together in future duplicate book searches."
msgstr ""
"<b>书名重复搜索</b><br/>-查找具有<b>相似书名</b>且符合 {0} "
"的书籍分组。<br/>-“相似书名”匹配逻辑会移除常见的标点符号和前缀，并采用与“自动合并（Automerge）”相同的书名匹配算法。<br/>将某个分组标记为“排除”可以防止这些特定的书籍在未来的重复书籍搜索中再次同时出现。"

#: dialogs.py:77
msgid ""
"<b>Title duplicate search</b><br/>- Find groups of books with a <b>soundex "
"title</b> and {0}<br/>- Soundex title matches are based on the same removal "
"of punctuation and common prefixes as a similar title search.<br/>- Marking "
"a group as exempt will prevent those specific books from appearing together "
"in future duplicate book searches."
msgstr ""
"<b>书名重复搜索（Soundex 语音算法）</b><br/>-查找具有 <b>Soundex 相似书名</b>且符合 {0} "
"的书籍分组。<br/>-Soundex "
"书名匹配同样会先移除标点符号和常用前缀（处理逻辑与“相似书名”搜索一致）。<br/>-将某个分组标记为“排除”可以防止这些特定的书籍在未来的重复书籍搜索中再次同时出现。"

#: dialogs.py:83
msgid ""
"<b>Title duplicate search</b><br/>- Find groups of books with a <b>fuzzy "
"title</b> and {0}<br/>- Fuzzy title matches remove all punctuation, "
"subtitles and any words after 'and', 'or' or 'aka' in the title.<br/>- "
"Marking a group as exempt will prevent those specific books from appearing "
"together in future duplicate book searches."
msgstr ""
"<b>按书名搜索重复项</b><br/>- 查找具有<b>模糊匹配书名</b>及 {0} 的书籍分组<br/>- "
"“模糊匹配书名”会移除书名中的所有标点符号、副标题，以及“and”、“or”或“aka”之后的任何词汇。<br/>- "
"将某个分组标记为“排除”后，这些特定的书籍将不会在未来的重复项搜索中同时出现。"

#: dialogs.py:89
msgid ""
"<b>Author duplicate search</b><br/>- Find groups of books <b>ignoring "
"title</b> with {0}<br/>- Ignore title searches are best to find variations "
"of author names regardless of the books you have for each.<br/>- Marking a "
"group as exempt will prevent any books by those authors from appearing "
"together in future duplicate author searches."
msgstr ""
"<b>按作者搜索重复项</b><br/>- 在<b>忽略书名</b>的情况下，查找符合 {0} 的书籍分组<br/>- "
"“忽略书名”搜索最适合用于查找作者姓名的不同写法，而无需考虑您拥有该作者的哪些书籍。<br/>- "
"将某个分组标记为“排除”后，这些作者名下的任何书籍都将不会在未来的重复作者搜索中同时出现。"

#: dialogs.py:98
msgid ""
"an <b>identical author</b>.<br/>- Authors must match exactly excluding case."
msgstr "<b>完全相同的作者</b>。<br/>- 作者姓名必须完全一致（不区分大小写）。"

#: dialogs.py:100
msgid ""
"a <b>similar author</b>.<br/>- Similar authors differ only in punctuation, "
"initials or order of their names."
msgstr "<b>相似的作者</b>。<br/>- 相似作者的差异仅限于标点符号、缩写首字母或姓名的排列顺序。"

#: dialogs.py:103
msgid ""
"a <b>soundex author</b>.<br/>- Soundex author matches start with the same "
"removal of punctuation and ordering as a similar author search."
msgstr ""
"<b>Soundex 读音相似的作者</b>。<br/>- Soundex "
"读音相似作者匹配首先会像“相似作者”搜索一样移除标点并统一姓名顺序，随后按读音进行匹配。"

#: dialogs.py:106
msgid ""
"a <b>fuzzy match author</b>.<br/>- Fuzzy author matches compare using their "
"surnames and only the first initial."
msgstr "<b>模糊匹配的作者</b>。<br/>- 模糊作者匹配仅对比其姓氏及名字的首字母。"

#: dialogs.py:109
msgid "<b>ignoring the author</b>."
msgstr "<b>忽略作者</b>"

#: dialogs.py:178
msgid "Duplicate Search Options"
msgstr "重复搜索选项"

#: dialogs.py:182
msgid "Duplicate Search Type"
msgstr "重复搜索类型："

#: dialogs.py:188 dialogs.py:1104
msgid "Binary Compare"
msgstr "二进制比较"

#: dialogs.py:188 dialogs.py:1104
msgid "Identifier"
msgstr "标识符"

#: dialogs.py:188 dialogs.py:1104
msgid "Title/Author"
msgstr "标题/作者"

#: dialogs.py:203
msgid "Title Matching"
msgstr "书名匹配"

#: dialogs.py:215 dialogs.py:236 dialogs.py:686 dialogs.py:1131
#: dialogs.py:1152
msgid "Length:"
msgstr "长度:"

#: dialogs.py:216 dialogs.py:687 dialogs.py:1132
msgid ""
"The shorter the soundex length, the greater likelihood of false positives.\n"
"Large soundex values reduce your chances of matches"
msgstr "Soundex 长度越短，出现误报（误判为重复）的可能性就越大。 Soundex 数值越大，匹配成功的几率就越低。"

#: dialogs.py:224
msgid "Author Matching"
msgstr "作者符合"

#: dialogs.py:249
msgid "Result Options"
msgstr "结果选项"

#: dialogs.py:253
msgid "Show all groups at once with highlighting"
msgstr "高亮显示所有组"

#: dialogs.py:254
msgid "Show one group at a time"
msgstr "一次只显示一组"

#: dialogs.py:257
msgid "Highlight authors in the tag browser for ignore title searches"
msgstr "在标签浏览器中突出显示作者，以便忽略标题搜索"

#: dialogs.py:258
msgid ""
"When checked, will ensure that the authors for the current group\n"
"are shown in the tag browser and highlighted if multiple groups shown.\n"
"Only applies for author duplicate searches."
msgstr ""
"选中时，将确保当前组的作者\n"
"会显示在标签浏览器中，如果显示了多个组，还会高亮显示。\n"
"仅适用于作者重复搜索。"

#: dialogs.py:262
msgid "Sort groups by number of duplicates"
msgstr "按重复次数对组进行排序"

#: dialogs.py:263
msgid ""
"When unchecked, will sort by an approximation of the title\n"
"or by author if title is being ignored"
msgstr "当取消勾选时，将按标题的近似排序，如果忽略标题则按作者排序。"

#: dialogs.py:266 dialogs.py:1169
msgid "Include languages metadata when comparing titles"
msgstr "比较标题时包含语言元数据"

#: dialogs.py:267 dialogs.py:1170
msgid ""
"When checked, books with identical titles but different\n"
"languages metadata field values will not show as duplicates"
msgstr "勾选此项时，标题相同但语言元资料字段值不同的书籍将不会被认定为重复项。"

#: dialogs.py:270
msgid "When doing a Binary Compare, automatically remove duplicate formats"
msgstr "进行二进制比较时，自动删除重复格式"

#: dialogs.py:272
msgid ""
"When checked and the Binary duplicate search is run, if duplicate formats are found\n"
"then all except one are deleted. The format on the oldest book record will be kept.\n"
"This is a convenience function for where you have multiple formats associated with\n"
"each book and hence it is not readily obvious which of these is the duplicate.\n"
"Note that the book records themselves are not deleted, and will still appear in the\n"
"results for merging even if they now have no formats."
msgstr ""
"选中并运行二进制重复搜索时，如果发现重复格式\n"
"则除一种格式外，其他格式都会被删除。最旧账簿记录上的格式将被保留。\n"
"这是一个方便的功能，适用于每本账簿有多个相关格式的情况。\n"
"如果每本账簿有多个相关格式，而哪个格式是重复的并不明显，则可以使用此功能。\n"
"请注意，账簿记录本身不会被删除，即使它们现在被合并，它们仍会出现在\n"
"合并结果中。"

#: dialogs.py:370
msgid "Invalid Criteria"
msgstr "无效的条件"

#: dialogs.py:371
msgid "You must select an identifier type to search by Identifier."
msgstr "要按标识符搜索，必须选择标识符类型。"

#: dialogs.py:504
msgid "Manage Duplicate Exemptions"
msgstr "管理重复"

#: dialogs.py:507
msgid "Manage Exemptions"
msgstr "无法管理"

#: dialogs.py:513
msgid ""
"The first book below will never appear as a duplicate with the following "
"books.<br/>To allow future duplicate consideration, tick the remove checkbox"
" and click ok."
msgstr "要允许将来考虑重复，<br/>请勾选删除复选框并单击确定。"

#: dialogs.py:528
msgid ""
"The authors below will never appear as a duplicate with the following "
"authors.<br/>To allow future duplicate consideration, tick the remove "
"checkbox and click ok."
msgstr "若要今后考虑重复，<br/>请勾选删除复选框，然后单击确定。"

#: dialogs.py:645
msgid "Find Duplicates Plugin"
msgstr "重置查找重复内容插件的所有 “再次显示我 ”对话框"

#: dialogs.py:649
msgid "Find Metadata Variations"
msgstr "查找元数据和变化"

#: dialogs.py:653
msgid "Choose metadata column:"
msgstr "选择元数据栏:"

#: dialogs.py:657
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: dialogs.py:660
msgid "Series"
msgstr "丛书"

#: dialogs.py:663
msgid "Publisher"
msgstr "出版商"

#: dialogs.py:666
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: dialogs.py:675
msgid "Choose similarity level:"
msgstr "选择相似度级别:"

#: dialogs.py:679
msgid "Similar"
msgstr "类似"

#: dialogs.py:682
msgid "Soundex"
msgstr "字母索引"

#: dialogs.py:684
msgid "Fuzzy"
msgstr "模糊"

#: dialogs.py:691
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: dialogs.py:693
msgid "Search for results"
msgstr "查询结果"

#: dialogs.py:704
msgid "Search results:"
msgstr "搜索结果："

#: dialogs.py:710
msgid "Authors:"
msgstr "作者"

#: dialogs.py:711 dialogs.py:910
msgid "Variations:"
msgstr "变化"

#: dialogs.py:726
msgid "&Show matching books"
msgstr "& 显示配套书籍"

#: dialogs.py:727
msgid "As a group is selected, show the search results in the library view"
msgstr "选择组后，在库视图中显示搜索结果"

#: dialogs.py:730
msgid "Rename to:"
msgstr "更名为"

#: dialogs.py:747
msgid "&Rename"
msgstr "&重命名"

#: dialogs.py:748
msgid "Rename all of the selected items to this name"
msgstr "将所有选中的项目重命名为该名称"

#: dialogs.py:751
msgid "&Ignore"
msgstr "&忽略"

#: dialogs.py:752
msgid "Ignore all selected items from consideration at this time"
msgstr "暂时忽略所有选定的考虑项目"

#: dialogs.py:791
msgid "No matches"
msgstr "无匹配"

#: dialogs.py:791
msgid "You have no variations of {0} using this criteria"
msgstr "根据这一标准，您没有{0}的变化"

#: dialogs.py:851
msgid "Use this variation name"
msgstr "使用此变化名称"

#: dialogs.py:914
msgid "Variations of: {0}"
msgstr "变化: {0}"

#: dialogs.py:950
msgid "Are you sure you want to rename the selected {0} items to \"{1}\"?"
msgstr "你确定要将选定的 {0} 个项目重命名为 \"{1}\" 吗？"

#: dialogs.py:1037
msgid ""
"<b>Book duplicate search</b><br/>- Report books in this library which have "
"an identical identifier for books in the target library.<br/>"
msgstr "<b>图书重复查找</b><br/>- 报告本库中与目标库中图书具有相同标识符的图书。<br/>"

#: dialogs.py:1041
msgid ""
"<b>Book duplicate search</b><br/>- Report books in this library which are "
"binary identical to books in your target library.<br/>- Compares the actual "
"file size of every book format in your libraries, computing an SHA hash to "
"compare contents where sizes match.<br/>- Books found using this search are "
"guaranteed to be duplicates."
msgstr ""
"<b>书籍重复搜索</b><br/>- 报告此图书馆中与目标图书馆中的书籍完全相同的二进制书籍.<br/>- "
"比较您图书馆中每种图书格式的实际文件大小，计算SHA哈希以比较大小匹配的内容.<br/>- 使用此搜索找到的书籍被保证是重复的."

#: dialogs.py:1048
msgid ""
"<b>Title duplicate search</b><br/>- Report books in this library compared to"
" your target library with an <b>identical title</b> and {0}<br/>- Titles "
"must match exactly excluding case."
msgstr ""
"<b>标题重复搜索</b><br/>- 报告此图书馆中与您的目标图书馆具有 <b>相同标题</b> 的图书 {0}<br/>- "
"标题必须完全匹配，不区分大小写."

#: dialogs.py:1051
msgid ""
"<b>Title duplicate search</b><br/>- Report books in this library compared to"
" your target library with a <b>similar title</b> and {0}<br/>- Similar title"
" matches apply removal of common punctuation and prefixes and applies the "
"same title matching logic as Automerge."
msgstr ""
"<b>按书名搜索重复项</b><br/>- 将当前书库与目标书库进行对比，报告具有<b>相似书名</b>及 {0} 的书籍<br/>- "
"“相似书名”匹配会移除常见的标点符号与前缀，并采用与“自动合并”相同的书名匹配逻辑。"

#: dialogs.py:1055
msgid ""
"<b>Title duplicate search</b><br/>- Report books in this library compared to"
" your target library with a <b>soundex title</b> and {0}<br/>- Soundex title"
" matches are based on the same removal of punctuation and common prefixes as"
" a similar title search."
msgstr ""
"<b>按书名搜索重复项</b><br/>- 将当前书库与目标书库进行对比，报告具有<b>Soundex 读音相似书名</b>及 {0} "
"的书籍<br/>- Soundex 书名匹配首先会像“相似书名”搜索一样移除标点符号与常见前缀，随后按读音进行匹配。"

#: dialogs.py:1059
msgid ""
"<b>Title duplicate search</b><br/>- Report books in this library compared to"
" your target library with a <b>fuzzy title</b> and {0}<br/>- Fuzzy title "
"matches remove all punctuation, subtitles and any words after 'and', 'or' or"
" 'aka' in the title."
msgstr ""
"<b>按书名搜索重复项</b><br/>- 将当前书库与目标书库进行对比，报告具有<b>模糊匹配书名</b>及 {0} 的书籍<br/>- "
"“模糊匹配书名”会移除书名中的所有标点符号、副书名，以及书名中“and”、“or”或“aka”之后的任何词汇。"

#: dialogs.py:1063
msgid ""
"<b>Author duplicate search</b><br/>- Report books in this library compared "
"to your target library <b>ignoring title</b> with {0}<br/>- Ignore title "
"searches are best to find variations of author names regardless of the books"
" you have for each."
msgstr ""
"<b>按作者搜索重复项</b><br/>- 将当前书库与目标书库进行对比，在<b>忽略书名</b>的情况下报告符合 {0} 的书籍<br/>- "
"“忽略书名”搜索最适合用于查找作者姓名的不同写法，而无需考虑您在各书库中分别拥有该作者的哪些书。"

#: dialogs.py:1080
msgid "Cross Library Search Options"
msgstr "跨图书馆检索选项"

#: dialogs.py:1084
msgid "Compare With Library:"
msgstr "与图书馆比较："

#: dialogs.py:1088
msgid "Library:"
msgstr "图书馆:"

#: dialogs.py:1098
msgid "Duplicate Search Type:"
msgstr "重复搜索类型："

#: dialogs.py:1119
msgid "Title Matching:"
msgstr "书名符合；"

#: dialogs.py:1140
msgid "Author Matching:"
msgstr "作者符合；"

#: dialogs.py:1165
msgid "Compare Options:"
msgstr "比较选项："

#: dialogs.py:1173
msgid "Display duplicate books when search completes"
msgstr "搜索完成后显示重复的图书"

#: dialogs.py:1174
msgid "Uncheck this option if you just want the output log"
msgstr "如果只需要输出日志，请取消选中该选项"

#: dialogs.py:1213
msgid "Choose library location to compare against"
msgstr "选择图书馆位置进行比较"

#: dialogs.py:1264
msgid "No library specified"
msgstr "未指定图书馆"

#: dialogs.py:1265
msgid "You must specify a library path"
msgstr "必须指定图书馆路径"

#: dialogs.py:1268
msgid "Same as current"
msgstr "与当前相同"

#: dialogs.py:1269
msgid "The location {0} contains the current calibre library"
msgstr "位置 {0} 包含当前的校准库"

#: dialogs.py:1271
msgid "No existing library found"
msgstr "未找到现有图书馆"

#: dialogs.py:1272
msgid "There is no existing calibre library at {0}"
msgstr "处没有现有的 calibre 库。{0}"

#: dialogs.py:1295
msgid "Save log"
msgstr "保存日志"

#: dialogs.py:1302
msgid "Save Find Duplicates log"
msgstr "保存查找重复记录日志"

#: dialogs.py:1303
msgid "Duplicates log file"
msgstr "重复日志文件"

#: duplicates.py:213
msgid "No duplicate groups were found when searching with: <b>{0}</b>"
msgstr "搜索时没有发现重复的组别: <b>{0}</b>"

#: duplicates.py:215 duplicates.py:328 duplicates.py:361 duplicates.py:368
msgid "No duplicates"
msgstr "无重复"

#: duplicates.py:217 duplicates.py:224 duplicates.py:330
msgid "Show this information again"
msgstr "再次显示此信息"

#: duplicates.py:220
msgid "Found {0} duplicate groups when searching with: <b>{1}</b>"
msgstr "用以下命令搜索时，发现{0}个重复的组: <b>{1}</b>"

#: duplicates.py:327 duplicates.py:369
msgid "No more duplicate groups exist from your search."
msgstr "搜索结果中不再存在重复的组。"

#: duplicates.py:362
msgid ""
"The current duplicate group no longer exists. You cannot perform this "
"action."
msgstr "当前重复组已不存在。您不能执行此操作。"

#: duplicates.py:720
msgid "Showing #{0} of {0} remaining duplicate groups for {0}"
msgstr "显示#{0}个{0}个剩余重复组，用于{0}。"

#: duplicates.py:827
msgid ""
"Results of {0} comparison:\n"
"    Source library: {1}\n"
"    Target library: {2}\n"
"\n"
"{3}"
msgstr ""
"{0}比较的结果：\n"
"    源码库： {1}\n"
"    目标库： {2}\n"
"\n"
"{3}"

#: duplicates.py:907
msgid "Click 'Show details' to see the results."
msgstr "点击 “显示详情 ”查看结果。"

#: duplicates.py:919 duplicates.py:1045
msgid "Analysing duplicates in target database"
msgstr "分析目标数据库中的重复数据"

#: duplicates.py:921 duplicates.py:1054
msgid "Analysing duplicates in current database"
msgstr "分析当前数据库中的重复数据"

#: duplicates.py:952
msgid ""
"Found <b>{0} authors</b> with potential duplicates using <b>{1}</b> against "
"the library at: {2}"
msgstr "使用<b>{1}</b>在书库中发现了<b>{0}位作者</b>可能存在重复项，目标书库位置为：{2}"

#: duplicates.py:1041
msgid ""
"Found <b>{0} books</b> with binary duplicates against the library at: {1}"
msgstr "找到<b>{0}本图书</b>与图书馆中的二进制重复项：{1}"

#: duplicates.py:1078
msgid ""
"Found <b>{0} books</b> with potential duplicates using <b>{1}</b> against "
"the library at: {2}"
msgstr "使用<b>{1}</b>在书库中发现了<b>{0}本书</b>可能存在重复项，目标书库位置为：{2}"
